大家好

你好

早上起來 我會選擇咖啡
提一提神 把倦意趕走
午餐時間 我會選擇茶
茶可解膩 幫助消化
晚上我又會喝咖啡
因為太累了 工作後不想一回家就睡

不好

笑了

謝謝你的解釋
通宵時咖啡是不可或缺的飲品
你喜歡什麼咖啡和茶?

為什麼